咸網救國有無得諗？

好多大陸人翻牆，其中一樣就係睇外國咸網。如果將一d揭穿大陸官方謊言既片，不論係香港定係大陸(例如武漢平權示威)，系統性咁backup去最知名既外國咸網，keyword再落d大陸人最鐘意search 既中文字(以免影響鬼佬以致被刪片) ，有無得諗？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

色情網站e-hentai上載「六四」漫畫 獲千餘用戶五星好評